屌晒你地老娘？ 仇b有新相竟然冇人講

Btw唔好意思 借一借位
【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

仇b靚撚到

無人講

躝啦

睇錯以為佢話係杜汶澤面前除衫

隻貓勁萌（心心眼😍）

樣靚唔係大晒

仲記得佢報警玩街坊

又唔係有黑絲腳睇 有乜好開post